好怕再有自己一個努力維繫既友情

一個人出力維繫不如唔要

I know that feel
仲要當你嘅付出係理所當然

我都曾經試過

試過有個朋友
你唔whatsapp佢 佢就一定唔會主動搵你
除非你係女
成班人約出黎玩 group又唔覆 pm又唔覆

成日睇到啲圖話好多友情兩個人因為唔肯主動搵對方而無左
但自己都會諗點解次次自己都係主動果個

I know that feel bro

可酒肉不能熟

屌你老母

果個都算識得耐既朋友
唔想咁易疏遠

但真係唔想次次好似求佢咁

無野做

I know

等佢搵返你

其實我好撚攰呀，有無諗過我感受呀仆街！
淨係識諗自己，你約我我就即係仆出黎，我約你呢？忙？忙去約其他fd啊？然後po ig話自己去咗邊到玩啊？
無時間？事在人為架啫，原來我做咁多嘢都唔值得你分啲時間比我
屌你老母

Group 唔覆都算，pm 都唔覆就算啦